Тестовое задание.
==============

Описание:
----------------------------
Написать простой сокращатель ссылок и gate для редиректа.

Функциональные требования к ужиматору:
----------------------------
* на вход подается ссылка, которую нужно ужать;
* на выход нужно получить сокращенную ссылку с длиной параметров урла <=6 символов;

Функциональные требования к гейту редиректа:
----------------------------
* при заходе на гейт должен происходить редирект на начальную ссылку.

Требования к реализации:
----------------------------
* использовать silex;
* ужиматор должен принимать/возвращать данные в json формате;
* для ужимания желательно использовать какую-нибудь либу с гитхаба, подключенную через композер;
* для хранения мапы полная/краткая ссылка использовать любую реляционную СУБД
* запросы на гейт должны кешироваться с TTL 3600 секунд, для кеша использовать redis.

P.S
==============
Для реализации не надо поднимать инстансы бд или редиса и выкладывать это на какой-то домен нам нужно только посомтреть код.
